[{"question": "https://www.zhihu.com/question/58685856", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58685856/answer/161358983", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 4 \u6708 17 \u65e5\u300118 \u65e5\u6210\u90fd\u65e0\u4eba\u673a\u9020\u6210\u6c11\u822a\u5907\u964d\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51873093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51873093/answer/161057224", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u60c5\u666f\u8ba9\u4f60\u5207\u5207\u5b9e\u5b9e\u5730\u611f\u53d7\u5230\u65e0\u6bd4\u7684\u6050\u60e7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41055994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41055994/answer/161217415", "content": "\n\u4f60\u4eba\u751f\u5230\u76ee\u524d\u4e3a\u6b62\u6f14\u6280\u7684\u5dc5\u5cf0\u65f6\u523b\u662f\u54ea\u4e00\u523b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51517020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51517020/answer/161160938", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u9707\u64bc\u7684\u81ea\u7136\u666f\u89c2\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58685856", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58685856/answer/161741039", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 4 \u6708 17 \u65e5\u300118 \u65e5\u6210\u90fd\u65e0\u4eba\u673a\u9020\u6210\u6c11\u822a\u5907\u964d\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48918362", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48918362/answer/161288987", "content": "\n\u73a9\u738b\u8005\u8363\u8000\u65f6\uff0c\u53d1\u751f\u4e86\u54ea\u4e9b\u9017\u6bd4\u6216\u8005\u6696\u5fc3\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30571237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30571237/answer/161075053", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u6ca1\u6709\u70b9\u9519\u79d1\u6280\u6811\u7684\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58814252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58814252/answer/159902807", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u300cofo \u521b\u59cb\u4eba\u6234\u5a01\u900f\u9732\uff0c\u76ee\u524d\u6bcf\u65e5\u8425\u6536\u8fd1\u5343\u4e07\u5143\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58814252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58814252/answer/160938404", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u300cofo \u521b\u59cb\u4eba\u6234\u5a01\u900f\u9732\uff0c\u76ee\u524d\u6bcf\u65e5\u8425\u6536\u8fd1\u5343\u4e07\u5143\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48170028", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48170028/answer/160975795", "content": "\n\u6211\u4e00\u4e2a\u540c\u4e8b\u8bf4\uff0c\u65e5\u672c\u76ee\u524d\u6700\u5148\u8fdb\u7684\u98de\u673a\u80fd\u4ee5\u4e00\u654c\u4e94\u540a\u6253\u4e2d\u56fd\u7684\u98de\u673a\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u53cd\u9a73\u4ed6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58362815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58362815/answer/161157687", "content": "\n\u4e00\u770b\u5230\u9648\u5ca9\u77f3\u5c31\u611f\u89c9\u5f88\u6076\u5fc3\uff0c\u5185\u5728\u7684\u5fc3\u7406\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46711189", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46711189/answer/161182823", "content": "\n\u4f60\u542c\u5230\u8fc7\u6216\u5199\u4e0b\u8fc7\u6700\u6f02\u4eae\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50947018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50947018/answer/140060987", "content": "\n80\u5e74\u4ee3\u4ee5\u6765\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u66fe\u6d41\u884c\u7684\u4e1c\u897f\u73b0\u5728\u51e0\u4e4e\u6d88\u5931\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52637478", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52637478/answer/159769569", "content": "\n\u4f60\u9047\u89c1\u5b66\u751f\u505a\u8fc7\u6700\u5947\u8469\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36851579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36851579/answer/161179394", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u8fd8\u539f\u7684 Cosplay \u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52946470", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52946470/answer/161212365", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u6e23\u7537\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58895908", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58895908/answer/161292978", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e2d\u56fd\u7b2c\u4e00\u8258\u56fd\u4ea7\u822a\u6bcd001A\u4e8e4\u670826\u65e5\u4e0a\u5348\u6b63\u5f0f\u4e0b\u6c34\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58756145", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58756145/answer/161283672", "content": "\n\u66fe\u7ecf\u7684\u795e\u66f2\u7684\u6b4c\u624b\u4eec\u73b0\u5728\u90fd\u600e\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58895275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58895275/answer/160569985", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e91\u5357\u8b66\u65b9\u4e3a\u5916\u56fd\u4eba\u627e\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59024845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59024845/answer/161507567", "content": "\n\u56fd\u4ea7\u822a\u6bcd001A\u4e8e4\u670826\u65e5\u4e0a\u5348\u6b63\u5f0f\u4e0b\u6c34\uff0c\u5927\u5bb6\u6709\u4ec0\u4e48\u611f\u6168\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58821326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58821326/answer/160898977", "content": "\n\u5f53\u524d\uff082017\u5e74\uff09\u817e\u8baf\u5728\u4e2d\u56fd\u6e38\u620f\u4ea7\u4e1a\u7684\u5f71\u54cd\u529b\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58362815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58362815/answer/160544052", "content": "\n\u4e00\u770b\u5230\u9648\u5ca9\u77f3\u5c31\u611f\u89c9\u5f88\u6076\u5fc3\uff0c\u5185\u5728\u7684\u5fc3\u7406\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58942926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58942926/answer/161012431", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6df1\u5733\u56db\u80de\u80ce\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49502870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49502870/answer/160494722", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5708\u5b50\u91cc\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5c0f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40523166", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40523166/answer/161100215", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ff7\u4fe1\u770b\u4f3c\u8352\u8c2c\u5374\u6709\u4e00\u5b9a\u79d1\u5b66\u4f9d\u636e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58942926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58942926/answer/161064502", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6df1\u5733\u56db\u80de\u80ce\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52946470", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52946470/answer/160371033", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u6e23\u7537\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58814252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58814252/answer/160668393", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u300cofo \u521b\u59cb\u4eba\u6234\u5a01\u900f\u9732\uff0c\u76ee\u524d\u6bcf\u65e5\u8425\u6536\u8fd1\u5343\u4e07\u5143\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49960212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49960212/answer/159853798", "content": "\n\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u6cea\u76ee\u7684\u5f39\u5e55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51873093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51873093/answer/161339156", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u60c5\u666f\u8ba9\u4f60\u5207\u5207\u5b9e\u5b9e\u5730\u611f\u53d7\u5230\u65e0\u6bd4\u7684\u6050\u60e7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58869879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58869879/answer/161247298", "content": "\n\u957f\u6c99\u5e02\u5cb3\u9e93\u533a\u827e\u6ecb\u75c5\u8b66\u62a5\uff0c\u53d1\u73b0106\u540d\u5b66\u751f\u611f\u67d3\u827e\u6ecb\uff0c\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8fd9\u4e00\u65b0\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25550735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25550735/answer/161256784", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u50cf\u300c\u5b89\u975e\u4ed6\u547d\uff0c\u5982\u662f\u6211\u95fb\u300d\u8fd9\u6837\u7684\u65e0\u60c5\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41194593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41194593/answer/160955703", "content": "\n\u8bf7\u95ee\u81ea\u8d39\u4e14\u4e3b\u52a8\u5750\u5934\u7b49\u8231\u548c\u516c\u52a1\u8231\u7684\u4eba\uff0c\u6536\u5165\u662f\u4ec0\u4e48\u7ea7\u522b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58991186", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58991186/answer/161066384", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5f20\u8bd1\u5bf9\u300c\u5996\u7cbe\u4f1a\u300d\u7684\u9053\u6b49\u4e0e\u89e3\u91ca\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58895865", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58895865/answer/160639293", "content": "\n\u5185\u5730\u540c\u80de\u662f\u4e0d\u662f\u559c\u6b22\u5f3a\u8feb\u9999\u6e2f\u3001\u53f0\u6e7e\u540c\u80de\u505a\u4ed6\u4eec\u8ba4\u4e3a\u5bf9\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55011793", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55011793/answer/156493381", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fdf\u8fdf\u6ca1\u6709\u51fa\u73b0\u300c\u8d85\u7ea7\u82f1\u96c4\u300d\u9898\u6750\u7684\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27961191", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27961191/answer/160211499", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7537\u751f\u6bd4\u5973\u751f\u66f4\u559c\u6b22\u73a9\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27788458", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27788458/answer/161313614", "content": "\n\u7375\u5deb\u904b\u52d5\u7232\u4ec0\u9ebd\u767c\u751f\u5728\u4e2d\u4e16\u7d00\u665a\u671f\u8fd1\u4ee3\u65e9\u671f\u800c\u4e0d\u662f\u4e2d\u4e16\u7d00\u65e9\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58843207", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58843207/answer/160184256", "content": "\nPhD \u7b2c\u4e09\u5e74\u8fd8\u6ca1\u6709\u53d1 paper \u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58726549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58726549/answer/160453820", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u91cf\u77e5\u4e4e\u7528\u6237\u5bf9\u4e2d\u533b\u6709\u5f88\u5927\u7684\u610f\u89c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34650133", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34650133/answer/160530789", "content": "\n1945\u5e74\u7684\u91cd\u5e86\u8c08\u5224\u8fbe\u6210\u4e4b\u540e\uff0c\u5982\u679c\u80fd\u591f\u9075\u5b88\u4e0b\u53bb\uff0c\u7ed3\u679c\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27726057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27726057/answer/161231554", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u7684\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36851579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36851579/answer/127316085", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u8fd8\u539f\u7684 Cosplay \u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20600501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20600501/answer/161131583", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u7537\u4eba\u4ece\u5fc3\u91cc\u4e0a\u5c31\u770b\u4e0d\u8d77\u5973\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58821326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58821326/answer/161498739", "content": "\n\u5f53\u524d\uff082017\u5e74\uff09\u817e\u8baf\u5728\u4e2d\u56fd\u6e38\u620f\u4ea7\u4e1a\u7684\u5f71\u54cd\u529b\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58864210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58864210/answer/160419110", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u7b80\u5355\u5176\u5b9e\u975e\u5e38\u7cbe\u5999\u7684\u4ee3\u7801\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58747056", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58747056/answer/160069367", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u82f9\u679c\u516c\u53f8\u8981\u6c42\u5206\u6210\u5fae\u4fe1\u3001\u503c\u4e4e\u6253\u8d4f 32%\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58539076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58539076/answer/159166543", "content": "\n\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u4e2d\u7684\u949f\u5c0f\u827e\u662f\u51ed\u4ec0\u4e48\u5f53\u4e0a\u5c40\u7ea7\u9886\u5bfc\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35149857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35149857/answer/160453802", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u80fd\u4f53\u73b0\u7537\u5973\u4e0d\u5e73\u7b49\u7684\u73b0\u8c61\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59063215", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59063215/answer/161754359", "content": "\n\u5982\u4f55\u4ece\u96f6\u5f00\u59cb\u6536\u96c6\u65d7\u888d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58619818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58619818/answer/158807754", "content": "\n\u4e1d\u889c\u662f\u5982\u4f55\u5524\u8d77\u7537\u6027\u7684\u6027\u51b2\u52a8\u7684\uff1f\u670d\u88c5\u8bbe\u8ba1\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8bbe\u8ba1\u70b9\u53ef\u4ee5\u5bf9\u4eba\u7684\u6027\u6b32\u4ea7\u751f\u5f3a\u5927\u523a\u6fc0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55372264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55372264/answer/160836957", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u7528\u7684\u517b\u732b\u795e\u5668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56814700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56814700/answer/150727515", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u521a\u521a\u53d1\u660e\u51fa\u6765\uff0c\u5c31\u88ab\u53d6\u4ee3\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20129390", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20129390/answer/161467651", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8499\u725b\u516c\u53f8\u8fd8\u6ca1\u6709\u5012\u95ed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58747056", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58747056/answer/161297830", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u82f9\u679c\u516c\u53f8\u8981\u6c42\u5206\u6210\u5fae\u4fe1\u3001\u503c\u4e4e\u6253\u8d4f 32%\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59063426", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59063426/answer/161367257", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5b98\u65b9\u51b7\u62a5\u9053\u9996\u8258\u56fd\u4ea7\u822a\u6bcd\u4e0b\u6c34\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58895865", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58895865/answer/161256880", "content": "\n\u5185\u5730\u540c\u80de\u662f\u4e0d\u662f\u559c\u6b22\u5f3a\u8feb\u9999\u6e2f\u3001\u53f0\u6e7e\u540c\u80de\u505a\u4ed6\u4eec\u8ba4\u4e3a\u5bf9\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22932447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22932447/answer/160368838", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u82cf\u8054\u53db\u9003\u7f8e\u56fd\u8005\u5f88\u591a\uff0c\u800c\u7f8e\u56fd\u53db\u9003\u82cf\u8054\u8005\u5be5\u5be5\u65e0\u51e0?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25532085", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25532085/answer/161598854", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u9999\u6e2f\u4eba\u6b67\u89c6\u4e2d\u570b\u5927\u9646\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58936210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58936210/answer/160583659", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u4e00\u5b63\u5ea6\u8d22\u653f\u8d64\u5b57 1551 \u4ebf\u5143\uff1f\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u80fd\u7684\u539f\u56e0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58605364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58605364/answer/160627353", "content": "\n\u56fd\u5185\u5bf9\u4e8e\u4fdd\u9669\u4e3a\u4f55\u5982\u6b64\u62b5\u89e6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23743302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23743302/answer/151746447", "content": "\n\u4e50\u89c6\u662f\u4e00\u5bb6\u600e\u6837\u7684\u516c\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58969621", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58969621/answer/161286653", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f57\u6c38\u6d69\u548c\u5f20\u53ec\u5fe0\u73b0\u5728\u5728\u4e92\u8054\u7f51\u8bc4\u4ef7\u5b8c\u5168\u98a0\u5012\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24808313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24808313/answer/29057295", "content": "\n\u968b\u5510\u82f1\u96c4\u4e2d\uff0c\u54ea\u4e9b\u662f\u771f\u5b9e\u5386\u53f2\u4eba\u7269\uff0c\u54ea\u4e9b\u662f\u865a\u6784\u7684\uff0c\u54ea\u4e9b\u662f\u6709\u539f\u578b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58600017", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58600017/answer/160599949", "content": "\n\u8bf4\u4e00\u8bf4\u8ba9\u4f60\u8bb0\u5fc6\u72b9\u65b0\u7684\u4e00\u573asolo\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58628118", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58628118/answer/160952104", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u7684\u201c\u666e\u4e16\u4ef7\u503c\u201d\u6709\u54ea\u4e9b\u865a\u4f2a\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52163187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52163187/answer/158609700", "content": "\n\u4f60\u5bb6\u7684\u72d7\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\u7684\u4e8b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26472875", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26472875/answer/32923342", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u6e05\u534e\u73b0\u8d85\u7ea7\u5b66\u9738\u300d \u8bfe\u7a0b 15 \u95e8 100 \u5206 4 \u95e8 99 \u5206\uff0c\u6709\u4eba\u5531\u8870\u6709\u4eba\u8d5e\u53f9\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30228632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30228632/answer/161685659", "content": "\n\u7f51\u4e0a\u6d41\u4f20\u300c\u5982\u679c\u4e0d\u4ea4\u517b\u8001\u91d1\u800c\u662f\u81ea\u5df1\u5b58\u6b3e\uff0c\u9000\u4f11\u540e\u6536\u76ca\u66f4\u5927\u300d\u7684\u8bf4\u6cd5\u662f\u5426\u5c5e\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27282113", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27282113/answer/161120360", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u8352\u8c2c\uff0c\u5176\u5b9e\u5f88\u79d1\u5b66\u7684\u7406\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58605364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58605364/answer/161188444", "content": "\n\u56fd\u5185\u5bf9\u4e8e\u4fdd\u9669\u4e3a\u4f55\u5982\u6b64\u62b5\u89e6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58991186", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58991186/answer/161225828", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5f20\u8bd1\u5bf9\u300c\u5996\u7cbe\u4f1a\u300d\u7684\u9053\u6b49\u4e0e\u89e3\u91ca\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48170028", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48170028/answer/160625197", "content": "\n\u6211\u4e00\u4e2a\u540c\u4e8b\u8bf4\uff0c\u65e5\u672c\u76ee\u524d\u6700\u5148\u8fdb\u7684\u98de\u673a\u80fd\u4ee5\u4e00\u654c\u4e94\u540a\u6253\u4e2d\u56fd\u7684\u98de\u673a\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u53cd\u9a73\u4ed6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58698718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58698718/answer/159914390", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85Dolce&Gabbana\u5b98\u65b9\u53d1\u5e03\u7684\u4e00\u7ec4\u5ba3\u4f20\u4e2d\u56fd\u7684\u7167\u7247?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58434003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58434003/answer/159781976", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u89d2\u8272\u9ad8\u80b2\u826f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57862955", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57862955/answer/161359634", "content": "\n\u80f8\u5927\u7a7f\u4ec0\u4e48\u88d9\u5b50\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45108853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45108853/answer/135383575", "content": "\n\u89e3\u653e\u519b\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u73a9\u7684\u98ce\u4fd7\u4e60\u60ef?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58600449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58600449/answer/159300382", "content": "\n\u5728\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u91cc\uff0c\u4faf\u4eae\u5e73\u6293\u8d75\u5fb7\u6c49\u90a3\u4e00\u6bb5\uff0c\u80fd\u6709\u4ec0\u4e48\u8111\u6d1e\u53ef\u4ee5\u7ed9\u5267\u60c5\u518d\u6765\u4e2a\u795e\u8f6c\u6298\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58991186", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58991186/answer/160949249", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5f20\u8bd1\u5bf9\u300c\u5996\u7cbe\u4f1a\u300d\u7684\u9053\u6b49\u4e0e\u89e3\u91ca\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58895275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58895275/answer/160172394", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e91\u5357\u8b66\u65b9\u4e3a\u5916\u56fd\u4eba\u627e\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39217483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39217483/answer/160871172", "content": "\n\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\u6709\u54ea\u4e9b\u60f9\u4eba\u751f\u538c\u7684\u5f39\u5e55\u53ca\u8bc4\u8bba\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49502870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49502870/answer/160090039", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5708\u5b50\u91cc\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5c0f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36824276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36824276/answer/159159631", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7537\u751f\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97 low \u5230\u7206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30571237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30571237/answer/50646413", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u6ca1\u6709\u70b9\u9519\u79d1\u6280\u6811\u7684\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58965851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58965851/answer/160636069", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u8bd1\u5728\u9759\u8ddd\u79bb\u8bf4\u7684\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58960015", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58960015/answer/160544729", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u8bd1\u6210\u7acb\u300c\u5996\u7cbe\u4f1a\u300d\uff0c\u8ba9\u5973\u751f\u5355\u819d\u8dea\u5730\u9ad8\u4e3e\u53cc\u81c2\u5b8c\u6210\u5165\u4f1a\u4eea\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57574747", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57574747/answer/160196193", "content": "\n\u622a\u81f32017\u5e74\uff0c\u4e2d\u56fd\u56fd\u529b\u4e0e\u7f8e\u56fd\u5dee\u8ddd\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58870479", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58870479/answer/160666752", "content": "\n\u4f60\u4eec\u770b\u8fc7\u7684\u6700\u6bc1\u4e09\u89c2\u7684\u4f5c\u54c1\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51976252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51976252/answer/160474145", "content": "\n\u4f60\u5728\u6700\u997f\u7684\u65f6\u5019\u66fe\u9965\u4e0d\u62e9\u98df\u5403\u8fc7\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57800187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57800187/answer/160503103", "content": "\n\u795e\u7ecf\u79d1\u5b66\u90a3\u4e2a\u7433\u5b50\u9760\u8c31\u4e48\uff0c\u5979\u7684live\u503c\u5f97\u8d2d\u4e70\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58857566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58857566/answer/160534331", "content": "\n\u4f60\u6700\u7231\u7684\u7f8e\u5267\u662f\u54ea\u4e00\u90e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49502870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49502870/answer/160813808", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5708\u5b50\u91cc\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5c0f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51873093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51873093/answer/160414652", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u60c5\u666f\u8ba9\u4f60\u5207\u5207\u5b9e\u5b9e\u5730\u611f\u53d7\u5230\u65e0\u6bd4\u7684\u6050\u60e7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58605364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58605364/answer/158813730", "content": "\n\u56fd\u5185\u5bf9\u4e8e\u4fdd\u9669\u4e3a\u4f55\u5982\u6b64\u62b5\u89e6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22555175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22555175/answer/160629889", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u628a\u201cSpace Shuttle\u201d\u7ffb\u8bd1\u6210\u822a\u5929\u98de\u673a\u662f\u5426\u662f\u7ffb\u8bd1\u9519\u8bef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49502870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49502870/answer/160475918", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5708\u5b50\u91cc\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5c0f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32189846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32189846/answer/158269981", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5916\u884c\u4eba\u770b\u6765\u5f88\u8822\u7684\u8bbe\u8ba1\u5b9e\u9645\u4e0a\u5374\u662f\u7cbe\u5999\u65e0\u6bd4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56864548", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56864548/answer/160579190", "content": "\n\u77e5\u4e4e\uff08\u4e0a\u7684\u5f88\u591a\u8a00\u8bba\u89c2\u70b9\uff09\u8bef\u5bfc\u4eba\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56812515", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56812515/answer/150640865", "content": "\n\u5982\u4f55\u624d\u80fd\u5ac1\u7ed9\u6570\u5b66\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58630982", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58630982/answer/161117413", "content": "\n\u4e00\u53ea\u5c0f\u9e1f\u4ece\u7a9d\u91cc\u6389\u5230\u4e86\u5730\u4e0a\uff0c\u5927\u9e1f\u600e\u4e48\u628a\u5c0f\u9e1f\u653e\u56de\u9e1f\u7a9d\uff1f\n"}]